IT contractors fight 手區

橙過食屎

睇錯consultant
出返去先

consultant 光一樣食屎 been there done that

米*

contract到傻左？

t con?